新疆棉花｜內地綜藝打格商標明星似表演無影腳 容祖兒全身淪陷

新疆棉花風波持續，兩岸三地多名知名藝人均陸續與涉事品牌割席，像是H&M、Nike、Adidas、Puma等品牌都被列為抵制對象。

近日內地多個綜藝節目均將出鏡者所穿服裝上相關的國際品牌標誌打格，熒幕上灰濛濛一片，部分節目甚至出現「滿屏格仔」的奇特場面，明星們更似乎在表演「無影腳」，引發關注。

以湖南衛視的最近播出的明星女團競演真人騷《乘風破浪的姐姐2》為例，幾乎所有的女明星都被打格。鞋子是被打格的重災區，其中容祖兒從上到下，包括衛衣、褲子、鞋子都被打格，前後更有三雙鞋子被打格。除了容祖兒外，那英也有三條褲子被打格，楊丞琳、張柏芝等人也無一倖免。

愛奇藝的偶像男團競演真人騷《青春有你3》的贊助商是Adidas，由於練習生在練習時穿的全身都是Adidas產品，故需要大量打格，最誇張的是60個人的畫面有59人被打格，以至於最新一期節目要延期播出。播出後的畫面很壯觀，一眼望過去都是格仔。

騰訊視頻的偶像男團競演真人騷《創造營2021》也有同樣的窘況。這節目的贊助商是Puma，練習生的T恤上面都有很大的Puma商標，連褲子上的商標也需打格。疑似因為打格的工作太多，後期製作人員有時候直接把下半部分畫面都以模糊方式處理。

此外，在湖南衛視的離婚明星相親真人騷《怦然再心動》、湖南衛視在線視頻媒體平台芒果台最新開播的女性真人騷《聽姐說》及騰訊視頻的脫口秀節目《吐槽大會第5季》也出現同樣情況。

睇AV咁

富中國特色的電視綜藝節目

搞笑得來好悲哀

原來齣馬騮戲仲做緊, 仲以為落左畫添

為甚麼要打格？
他們要穿鴨d突屎就不要上節目

件衫心口有商標
個女仔拎支樽裝嘢飲
喺心口上飲
打咗格 打大咗
會變成點

腳交緊

齣馬騮戲仲有排做

生咗條撚/閪落D衫褲到

A

W

唔著就唔使打

咪係，應該強制穿李寧/柒牌

新特色低能綜藝節目

正如當年我地56K足夠，芝麻電視其實洗鬼HD！！！

吊你咩都唔整反而冇人留意
咁樣咪反而畀人知啲星鍾意著呢堆牌子

av台

厲害了支那
但係班支那狗照買外資貨，點算？

AV

以前飯冰冰套支那古裝劇都遮咗波

我記得係用小畫家嚟遮

呢個民族咁鍾意搞笑

黑色褲果5條契弟
打格師打到燥索性成個畫面全blur

on9

支那狗真係多鳩餘

垃圾國家係咁架啦
仲話大國喎

唔差在遮埋個樣啦

越多格越唔愛國
小粉紅仲唔上？

聽收音機咪算羅,學咩人睇電視

我諗起伊朗播奧運

我睇av都未有咁多blur

全部生賣國賊

衰過睇AV

新時代中国特色的打格仔

有冇步兵版流出

點撚樣用小畫家

政治正確

仲未完

打撚晒格

所以話驚閪咩，比我係nike, LV, Chanel嗰啲大牌子，一定出聲話唔撚用新疆棉， 你班偽人咪撚著燒9曬佢囉

最好Hermes都出聲